Exercise #7. Подключение и использование модулей GL Raspberry Kit

Description∗
Подключить кнопку и модуль DS3231 из набора GL Raspberry Kit к Raspberry Pi Zero W (GPIO26, I2C).

Написать bash-скрипт для отображения текущего времени и температуры (использовать DS3231) при коротком (менее 1 сек) нажатии на кнопку (GPIO26).

Выход из программы организовать при длительном удержании кнопки (более 1 сек).

